[
    {
        "question": "O que significa 'ringmaster' em inglês?",
        "answers": ["Um tipo de anel", "O mestre de um circo", "Um cantor famoso", "Uma chave mestra"],
        "correctAnswer": "O mestre de um circo"
    },
    {
        "question": "O que 'jaw-dropping' pode descrever?",
        "answers": ["Algo muito chato", "Algo que te surpreende muito", "Um tipo de dança", "Uma maneira de soltar coisas"],
        "correctAnswer": "Algo que te surpreende muito"
    },
    {
        "question": "O que significa 'heart-stopping'?",
        "answers": ["Algo que é relaxante", "Algo muito emocionante ou chocante", "Uma condição médica", "Um tipo de exercício"],
        "correctAnswer": "Algo muito emocionante ou chocante"
    },
    {
        "question": "O que significa 'mind-bending'?",
        "answers": ["Algo fácil de entender", "Algo muito confuso ou incrível", "Uma posição de yoga", "Uma maneira de controlar pensamentos"],
        "correctAnswer": "Algo muito confuso ou incrível"
    },
    {
        "question": "O que 'paraphernalia' pode se referir no contexto de um circo?",
        "answers": ["Instrumentos musicais", "Equipamento ou objetos usados para uma atividade específica", "Itens de vestuário", "Livros e papéis"],
        "correctAnswer": "Equipamento ou objetos usados para uma atividade específica"
    },
    {
        "question": "O que a expressão 'laid your eyes upon' significa?",
        "answers": ["Dormir", "Olhar para algo", "Deitar-se", "Fechar os olhos"],
        "correctAnswer": "Olhar para algo"
    },
    {
        "question": "O que 'can't wait to see' implica sobre os sentimentos de uma pessoa?",
        "answers": ["Ela não está interessada", "Ela está muito animada e ansiosa", "Ela está assustada", "Ela está irritada"],
        "correctAnswer": "Ela está muito animada e ansiosa"
    },
    {
        "question": "O que 'get right into' sugere?",
        "answers": ["Começar algo imediatamente", "Entrar em problemas", "Entrar em um lugar", "Consertar algo"],
        "correctAnswer": "Começar algo imediatamente"
    },
    {
        "question": "O que 'Day after day' sugere sobre a frequência de um evento?",
        "answers": ["Acontece uma vez por ano", "Acontece às vezes", "Acontece todos os dias", "Nunca acontece"],
        "correctAnswer": "Acontece todos os dias"
    },
    {
        "question": "O que 'fly past the Moon and the Sun' sugere no contexto da música?",
        "answers": ["Viajar pelo espaço", "Voar durante o dia e a noite", "Correr rapidamente", "Nadar"],
        "correctAnswer": "Viajar pelo espaço"
    }
]
